隻狗成日瞓尿盆

早幾日去左拎隻幼柴返黎，出世1個半月左右。
返到嚟屋企比佢入左籠一段時間，痾完屎尿喺尿盆度，但瞓教又去返尿盆瞓！利申：買左床比佢

求巴絲意見！

你咪抱返佢去床度瞓
講真呀 佢係狗 唔係人 唔會明太多嘢
好多嘢都唔識唔知 要等佢自己習慣
一見佢瞓尿盆 就抱返佢返床
等佢知道床先係瞓覺嘅地方

對新環境不安都會有呢個情況
佢要同返自己陣味一齊先安心

我個隻都係 但係又識係尿盆屙屎

我地依家一見到佢瞓尿盆就抱返佢去床瞓
但又自己跑返落黎

呢啲唔係一日兩日可以教到嘅事
佢唔會自己識分呢張係床 呢度係廁所
你抱咗佢去床瞓 可以試吓比零食佢
讚吓佢 佢可能會為咗零食去床瞓
狗真係要慢慢教 唔係短時間就得嘅事
而且傾好一個方法 全家一齊去做
唔好你用獎勵法 你啲屋企人用鬧
隻狗唔會知你哋想點 當時我都係夾埋屋企人一齊教